有冇人收i7 2600

依家重用緊係咪會比人笑死用左成七八年

點會
用緊i6

2600台幣？

ifanboy走開啦 intel i3 i5 i7 i9啊

笑到我

我諗賣番出去都冇呢個價

幾日前$400 放咗

咁我仲用緊i5 第一代 點算...

有冇興趣升i7 2600

係都 直接換十代 i5

Ching 十代好似好貴下

10400 1500左右 等於i7-9700F 效能

岩岩買左i5-9400f唉

我都買左9400f 宜家好後悔
早知買91f算啦

50蚊同你收

我都有粒I5 2400 我用完>朋友用>女友用
經歷左咁多年依家都未死

朋友用>女友用

呢粒u宜家好撚平 拎黎做文書，u加埋板 ram ssd我諗都仲頂得下

btw分分鐘等你結埋婚做埋爸爸 等個仔讀小學都仲可以用黎做下網上功課

換得你粒u嚟塊板都壞啦
跟本4代或以前既u係冇轉賣價值

襟兄弟

呢粒U其實好抵屌

車費都蝕埋

e3 1230 都係$250

買粒r3 3100仲好啦